穿耳舖頭推薦

好細個嗰陣釘過耳窿
之後中學唔比帶耳針，埋咗口
呢排想釘翻
大家有無邊間舖頭推薦?

Mabelle

留名

去Don Don Don Donki買

Mabelle free promotion 手勢好 支槍夠尖 耳針防敏
有錢人可以去手穿 個窿定型得勁快

我兩次都係mabelle穿 第二次手勢好到冇感覺

男仔都係去Mabelle會唔會好奇怪
我見好似賣女仔野

葵涌廣場

我耳骨係mabelle穿(free promotion) 穿完無換過耳環
但係耳珠嗰個太耐無戴好似埋咗 想知mabelle如果正價係幾錢到

真係有用？

小妹是

前幾年正價好似要過五百定六百
所以都係有免費先去

旺中，冇發炎

Mabelle promotion有得揀穿耳骨定耳珠？

有啊 不過一定要釘兩隻耳
我嗰陣係左耳耳骨 右耳耳珠
無得釘喺同一邊

求其旺中新之城60蚊有交易

Isabella
之前去朋友推介嘅小店(唔平)結果都係發咗炎
去Isabella冇發過炎
不過價錢偏貴

去Mabelle 喇
有保證d

我試過去銅鑼灣細鋪頭穿耳
本身都好好地

有一日 個耳環無喇喇入左肉
嚇到我即晚睇急症

第二日去專科到處理番
仲要個醫生同我講
今日好多單 耳環入肉
仲要都係同區既鋪頭

Sara Pierced Me

自己穿

Fevabuy可以揀槍定人手穿，槍$40，人手$300

我左耳個industrial piercing都係呢間穿
穿左450 無麻醉15分鐘就搞掂